想開糖水鋪

尋晚同個Friend 傾計

講緊係咪有錢到一個程度

D錢就自動飛埋黎

突然 我有一個念頭

想開第時開間糖水鋪

到時要女有女 要錢有錢

好似開銀行最少要 500萬

原理同愛情一樣

正所謂 奸開有人爭

吸引力法則

有錢佬既世界

根本女人同錢都己經係玩具

我買副大富翁玩下算啦

我可以送腐皮畀你

糖水鋪 要捱得夜
屋企人開過 捱壞身體 建議轉行
上半世 用健康換金錢
下半世 用金錢換健康